[大交合助攻]八號波一收工同我即刻去東區法院幫手！！！

現場一早出黎嘅手足好撚辛苦，
收工快啲買野食買雨具比佢地，
唔好比佢地凍親病親

推

5/8 大三罷

3/8 旺角見

2/8晚中環見